當逃犯條例過左後.....點解可以個個都唔驚個美國關係法會無左？

大佬呀，你地用緊既所有電子產品都要靠美國架，到時候d野全部勁貴唔好喊，因為我地無左美國關係法。 到時候真係用超貴iphone, 因為無左關係法。
到時用貴價server,pc, Mac 所有電腦元件超貴。
你地仲覺得無問題既話，到時可能連上網都有問題，因為所有router同firewall都好難再入到口。
你地手上既好多野都無即時影響，但唔該唔好再做港豬，諗遠D....

無相干，國産幫到你

岩呀，然後真係個個執走晒去新加坡，大家happy!

焦土

iphone
@電話唔係得iPhone......雖然我呢刻都係用緊iPhone黎回應

server,pc, Mac
@大把替代品

當然，那些替代品入面亦極可能含有美國出產的零件...假若香港關係法真係取消左，在初期所有市面商品不止電子產品也一定不能避免地受到嚴重衝擊不論在供應鍊重新規劃及定價策略。

但肯定的是美國那些出產高科技零件到中國的公司在失去中國市場後，投入研究的資源將大大減少從而影響到未來發展。

而受影響的企業（不止中國及香港企業，亦包括供應鍊內處於其他國家的下游企業）亦一定會投入大量資源急起直追。想想結果會怎樣？長痛不如短痛驚佢老美

焦土

樓價跌

GO GO GO